MBP 駁mon 無訊號 求救

部MBP 用hdmi 駁mon 做嘢一路都好地地 突然個mon就話收唔到signal

一開始諗住係個mon 壞
駁switch 去個mon 又無事
之後諗會唔會係部MBP or 個adaptor 有事
但駁部MBP 去tv 又無事

爬過下文 同問過apple support

叫我刷NVRAM 同SMC 都係唔得

有無人幫到我

你試下個adapter先

但我用同一個adaptor 駁tv 係無事

先試另外一條hdmi線

我試用另一條 駁到switch 連mon 同MBP 連tv
但MBP 連mon 都係唔work

電子野就係咁奇怪

有無解決方法我怕買過新mon 過一排又係咁先大獲

用梯C mon唔使煩

Type C mon 好似好多都偏貴同無咩好簡 主要都係做文書嘢 隨便一個2k 樓下嘅mon 己經好夠

推到有高手

買條hdmi to type c 咪得

你意思係adaptor? 有adaptor ar

如果唔係hdmi線出事
就係adapter/mbp/mon
一係買條adaptor試下啦